{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048170",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하서리316풀빌라"
    },
    "text": "慶州下西里316プールヴィラは、美しいオーシャンビューが鑑賞できる最高のプールヴィラで、ヒーリングテーマで構成された内部施設は快適な憩いの場を提供します。プールヴィラで家族と楽しい思い出をお作りいただけます。メゾネットタイプの構造と個別バーベキュー設備を備えており、快適な時間を過ごすことができ、四季折々のぬるま湯プールが稼働しており、雨天時にもご利用いただけます。訪問者のレビューを見ると、宿は海の眺めが良く施設もきれいで楽しめる休養地として評価されています。社長の親切さときれいできれいな施設、快適なプールヴィラにより再訪問を考慮する方もいます。ただ、プールを囲む窓が不透明で個人的な感じが足りないこともあり、電気グリルを使うバーベキュー場や浄水器がないことが残念な点として指摘されています。また、一部のユーザーは不親切な対応や虫の問題、清潔状態などによって不便な経験をしたこともあるといいます。宿泊施設のその他の施設であるスパとジェットプール、個別バーベキュー、客室のオーシャンビュー、駐車可能なスペースと常備薬などの案内も提供されています。アメニティも充実しており、清潔な製品で旅行を楽しむことができます。快適な施設と美しい景色を備えた慶州下西里316プールヴィラで快適で楽しい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラの施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "慶州下西里316プールヴィラでは、美しいオーシャンビューが鑑賞できる最高のプールヴィラです。ヒーリングテーマで構成された内部施設は快適な憩いの場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラはどのようなタイプの構造になっていますか？",
            "answer": "慶州下西里316プールヴィラはメゾネットタイプの構造をしており、個別バーベキュー設備も備えています。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラでは四季折々のプールを楽しめますか？",
            "answer": "はい、慶州下西里316プールヴィラではぬるま湯プールがあり、四季折々のプールを楽しむことができます。また、雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "慶州下西里316プールヴィラにはスパとジェットプール、個別バーベキュー場、客室のオーシャンビュー、駐車可能なスペースと常備薬などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラのアメニティは充実していますか？",
            "answer": "はい、慶州下西里316プールヴィラではアメニティも充実しており、清潔な製品で旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿は海の眺めが良く施設もきれいで楽しめる休養地として評価されています。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、慶州下西里316プールヴィラには個別バーベキュー設備があり、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの欠点はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは不親切な対応や虫の問題、清潔状態などによって不便な経験をしたこともあるといいます。また、プールを囲む窓が不透明で個人的な感じが足りないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラは再訪問する価値がありますか？",
            "answer": "社長の親切さときれいな施設、快適なプールヴィラにより再訪問を考慮する方もいます。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "慶州下西里316プールヴィラの周辺には美しいビーチや観光地がたくさんあります。ぜひ、慶州の名所や観光スポットを訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 635
    }
}